[中史人入] 補習補邊個好

Shinno同Lori最出名 但兩個都幾多負皮
Kit so 之前有巴打推薦過 但見佢fb ig好耐都冇更新 似乎唔撈了
暫時對Alvin Sir幾有興趣 有冇人補過可以分享下

洗撚補

中史唔洗補啦
自己跟朝代抄Notes再配古文就OK
答題嘅時候跟好框架就OK

你寫字夠快就:

立場

引言

表示語+中心句
解釋論點
史實+古文
翻論點

小結

駁論(唔係題題要)

但讀咗三年都冇乜方向感 我都知而家先嚟補係遲 但總好過唔補掛

樓主係唔夠勤力先 predicted Lv1？
定真係完全唔識答？

其實你知唔知自己究竟係有乜唔識先
係史料唔識 答題框架唔識 定點先
如果係史料上面識嘅話
我建議你分朝代分政策 用腦 抄Notes
理清返究竟乜朝代
有啲乜嘢朝代背景
背景產生嘅原因
有啲乜嘢相應政策
同埋呢啲政策點樣針對時代背景

如果你係唔識答題嘅話
其實你衹要按住上面個框架做多幾次搵到嗰種感覺
以後都跟住做就OK
其實中史啲野真係千篇一律的
得閒可以去睇下人哋啲Sample
我都可以畀啲你

樓主學校考咗Mock未?
大概咩grad?

推薦Alvin 識人有補 都有拎星

佢真係有😂😂

利申：舊生😂

蕭若元 hku歷史系

中西雙槍

我諗前者佔七成 再加上一直以嚟冇乜點聽書 form6先的起心肝自學返 但我又冇乜效率 靠自己應該到dse嗰日先啱啱好温得哂甲部

唔夠勤力就建議Alvin啦
規模唔大 可以迫到你讀書做功課
Lori Shinno就大規模 好靠自律
唔會有人迫你讀書

你係咪都2021dse 好彩老師講答題框架嗰陣我有聽 所以都識嘅 只係個腦冇內容冇史實 小測寫得勁少 有時就算寫到一頁紙 都係得2 3分

題外話 你會唔會all in甲or乙 乙部timeline好亂又多條約要背 好似甲部易啲 但啲補習社又已經教哂甲部 開始教乙部了

未考啊 predict1係form5 final exam嘅分嚟

predict 1...好難搞wo大佬
我見你話你平時都有背嘢
噉點解去到考嘅時候寫唔返出嚟?

唔期望攞星 有3已經好滿足 夠入u就夠

補完覺得點 啲筆記有冇用

自己睇多幾次本書啦

可以補我今年攞81.8%考5**

不過我覺得你係假膠